消息：慈雲山港泰護老中心兩員工確診

【有線新聞】疫情速報
．消息：慈雲山港泰護老中心兩員工確診 在聯合醫院留醫
．本港增九宗本地個案 三宗與坪石彬記粥店有關 一宗為慈雲山安老院85歲女院友 一宗為醫管局男員工、曾到訪迪士尼 一宗為石門豐鍋雞煲廚房廚師 兩宗與佐敦新發茶餐廳有關
．本港另外新增五宗輸入個案
．明起機組人員及船員經機場抵港 須接受病毒檢測
．慈雲山港泰安老院院友 送薄扶林傷健營隔離
．香港演藝學院學生確診 校舍緊急關閉
．黃大仙扶輪中學學生確診、上水鳳溪創新小學有老師曾與確診者短聚，兩校暫時停課
．元朗光明英來學校教師家人初步確診 校方指家長可決定子女是否回校上課

分分鐘呢兩個員工有去過食粥

間粥店

停課未

廢老末日

食過夜粥係唔同D

今次真係仆街啦

另類攬炒方法？

睇黎要爆啦
個天都忍唔撚住 見到成個市搞成咁

安老院爆硬

今次仆街喇

有料想爆
其實佢地會比自己行得走得既院友自己出街散步食野，唔知而家停左未

要訂定棺材

新聞有提有幾個行得走得嘅院友可以出街

Diu
其實要停Lor

其實都唔係咩新鮮野 好多時老院都俾行得走得既四圍走

我直情住果揀， 幾個員工成日貪方便唔戴口罩， 老人家都自出自入

我驚過你啦

祝你同樓上好運

絲打我可以黎搵你

大爆發